水行俠算唔算抄神鵰俠侶？

男主角=楊過
女主角=小龍女
三叉戟🔱=玄鐵劍
海怪=鵰兄

40年代登場嘅水行俠抄50年代嘅神鵰...

冇講條女比人卜左

唔係炒青翼蝠王咩

炒餸呀文盲？

人生贏家尹志平

有斷手？

Sor，咁應該係神鵰抄水行俠

下集會斷

佢老母先係小龍女，跌左落谷二十年，仲耐過小龍女四年

楊過唔係南宋人咩

我覺得似秦朝統一六國多啲

成套戲勁多中國特色元素喺入面有八卦掌又秦朝咁樣， 嗰個海盜個新造型成個幪面超人咁樣想點呀大佬by the way套戲好睇嘅